疫情都升到停唔到 係時候現金為王 2月份港股2萬5見

入第一注7500

上年3月份好似聽過人講cash is king
唔知嗰班人而家點

一早轉晒身啦
不過feel到個回力鏢返緊嚟

港回 美不回
我已經叫哂大學fd 買美 ，上星期126 tsm 就買

870 買tsla 班大同都叫我入返5 手先，等上1000

個問題係你唔信佢上 你未明
你覺得佢跌佢未跌囉

我十年前都無諗過中國會咁強大
何況股票買將來value
仼何時間所謂嘅price 都係信與不信
我地有一班人信tsla
同時有一班永不信

我認我信念唔夠500幾就走咗

就係 咁之後點 佢上到880
你要贏就要一齊理念去信
你要民主一樣 。一班人去信將會有 將來就會有 。
今日都話無可能 就將來係點都唔關你事

岀完ER 就應該1200-1400

希望你賺到錢